做左財仔公司半年，你問我答

人工點出

做咩職位？

員工借錢幾多利息

咪都係過數

文員仔

同正常借冇分別

幾錢人工？

前港資(現時星洲)財仔員工, 人工仲低過渣綠van

係咪次次開價個息口都30%樓上，40%樓下？

下下講價先㩒低個息？

個個借到record爛哂先搵財仔？

新加坡佬好撚孤寒🙄

有無target 要追？

我走果陣未被收購, 聽舊同事講而家loan clerk 11K, officer 13K, 狗都唔屌

岩岩入萬一二到啦，但係bonus都幾多，計埋雙糧花紅平均都有萬五六

我做back office唔使追數

Loan既話唔太清楚，聽講無3，40%咁高，年利率廿幾%到啦，根據每個人既財務紀錄會有唔同

可能我做個間都算比較大，批loan其實都唔算鬆手

唔還錢係咪會淋人紅油？

呢d野係收數工司做唔關我事

不過d contract寫到明如果唔還錢唔排除將你d資料比收數公司....

試過申請大眾財務借五萬要還七萬（24月），差唔多成40%，痴撚線，同佢講話恒生借咗俾我啦咁，轉個頭又話幫我爭取到優惠利率，借五萬還五萬五，差幾撚遠

最尾都係乜都冇借過

工你老母

收皮啦屌

多唔多人還唔到？